人一生太短

咩都俾我睇透咗
希望唔好再有下世

人生太短出手要更大
旁觀者不需理解

起碼仲在生 僅此而已 咩都做唔到 好後悔自己意志唔夠堅定